真係好想攞返隻貓

（朋友借AC）事源就係12月5號走失咗隻貓叫甘仔，之後有個好心人就執到
我哋知道個好心人係邊個之後就即刻好開心，因為終於可以拎返甘仔，之後佢話將甘仔俾咗一個義工。咁正常都係第一時間搵個義工，點知個好心人唔肯俾義工個電話號碼，唯有報警啦。來來回回報咗三次警，最後個好心人終於肯交個義工電話號碼出黎，可惜打過去係個菲傭姐姐。

我哋好無奈，事隔多個幾星期到 個好心人就話有人係facebook見到尋甘仔嘅po。
我哋一直都有係facebook出po，希望大家可以幫下手。然後6655XXXX就聯絡個好心人，話隻貓係佢到。但佢唔會俾返原主人，因為佢屋企人好鍾意佢，之後我就私下再wts佢。

我覺得你話我冇睇實隻貓，係我錯我認，但係你冇權唔俾返隻貓我。唯有忍無可忍。
ps.嗰時甘仔五個月 所以係冇打晶片

咁講法即係無偈傾
問下律師意見
無犯法都吹佢唔漲

有冇諗過隻貓感受？等佢自己決好冇？

最後隻貓po錯

報警 呢d仆街

當初點解隻貓會走失？？
你真係咁錫佢咁盡責任佢就唔會走失啦，如果佢真係俾番隻貓你，只係害多隻貓一次。

所以拐子佬冇做錯㗎

鄧樓主可憐
但而家只可以祝福佢係新家庭過得幸福

貓義工仆街死仆街死！

貓義工真係好撚on9，見人地隻貓靚就攞左去。條街咁多流浪貓又唔收養
仲要講埋d大道理，真係好撚噁心

d仆街快d死la

痴撚柒線架wo, 擺明見得意死霸住

公開樣同名
玩大佢
報警

你隻貓嫌棄你成日打個5字 所以先走
Btw 5你老母

玩大佢 我地實支持你

咁你有佢電話唔去報警?

日日打俾消防掃佢場

幫條友叫下外賣啦 條撚樣都肚餓架啦

點解樓主唔報警，上連登有撚用咩
你覺得連登仔可以做啲咩

呢個年代上連登仲有用過報驚
班警察得鬼閒理你

個好心人 好條撚咩
正一低能仔黎

見到個5字已經知唔使睇

問律師啦，問連登仔有咩用

唔係話唔撐你 不如啲對話又頭cap到尾
等我地唔好炒車

個5字真係好突兀 仲要每句都有 睇到頭都暈

貓義工死全家

上次炒過車
今次我選擇睇定啲

5555555555555555555555555555

收皮啦 你就係嗰條友？

係 隻貓依家係我屋企好食好住

收檔啦你

偷貓

拖肥

痴撚線 想養貓咪領養囉
搞人哋隻貓都有嘅

睇定d先，雖然表明上黎講拎貓條友都幾仆街

咁勞氣做咩！
得閒嬲 不如諗吓點安撫樓豬！

又係啲貓義工 有時真係唔好怪人地標籤貓義工，你地睇下自己有幾多害群之馬啦
做義工應該有同理心，如果係你俾人搶左隻貓咁你會點啊？
攞左一個月，就話冇左佢唔得，人地至少養左五個月啦dllm
樓主，一定要報警搞大佢，佢係wtapp都叫認左隻貓本身唔係佢既，你一定可以攞返隻貓
呢啲人搶人野仲大條道理，真係死全家啦

報警啦，地下有一千蚊唔通執咗就係佢咩

我朋友已經求左佢成個月先至迫於無奈Po上嚟

報左警未 唔想又炒車

偷貓就偷貓 講撚到人地錯 走失貓你就可以大條道理去攞人地嘅財產咁

照佢邏輯跌銀包係自己疏忽，俾人執左咪無得攞返？憨鳩

樓主報警啦，隻貓貓我諗都算個人財產，佢咁同偷 無分別，開到聲都唔俾返人就更加同搶無分別

再報警啦，隻貓係你私人財物

樓主正憨鳩 同呢啲人動之以情 曉之以理諗住佢俾返你？強硬啲 俾就俾 唔俾就報警，係咁多

貓到義工手，一去冇回頭

報警啦 whatsapp都有曬證據

幫推

支持報警
徵詢法律意見咁算唔算侵吞他人財產

係咪上次大埔個隻貓 貓義工食撚屎啦

保持兩秒距離

推

放上d貓grp到啦 天下貓貓一樣貓個d
d人真係痴撚線 偷人隻貓都有
你隻貓係寵物店買？有單？有閉路證明你係主人？
你隻貓咁可愛 佢實會post相既 會有人認得佢篤佢出黎呱
比著係我知佢住邊 我帶埋電鋸去拆屋搶返隻貓添呀

起佢底

咁撚仆街嘅

民事追討啦

認真覆 報警 朋友試過類似事件
問過差佬
有針卡或其他野證明到貓係你既財產就可以告佢盜竊 想要番隻貓就快

盡快報警拉鳩佢啦

當無抄車啦 緊係報警睇下可唔可以拎翻寶貝仔啦 孤咩兒院姐 又無遺棄佢 係佢拐帶就真 成街流浪貓佢唔領養？咪又係見隻貓得意又靚所以貪心 試下隻貓周身病 佢還都還唔切阿 就算報警無用都要起佢底 要煩埋佢屋企人 住同翻工嘅地方都唔可以放過 要比佢地嘅公司老闆同事鄰居知道條友有幾貪婪

報警啦 推
跟到樓主攞返隻貓為止

真心問點走失㗎？ 無養過貓

搞大佢
最憎呢啲仆街自私精
收養咗大撚曬？

我都有養貓都係5個月
樓主你真係好撚柒癈
一早報警啦
差人唔受咪私了

樓主快啲報警
呢啲仆街唔死都冇用
我地支持你

愛協有咁多貓唔領養

偷人嗰隻 偷貓者知情者全部生癌長命百歲

當佢走失嗰日就即刻領養隻貓
到而家都係養咗一個月鬆啲
聽條友口吻好似養咗十年親生仔咁 無咗佢唔得

如果唔係幾個月大 你估佢會偷黎養？

報驚 只要有任何嘢證明到隻貓本身係你 佢冇得唔俾番你

召喚連登起底組 狙擊垃圾貓義工

點知個好心人唔肯俾義工個電話號碼
呢到已經有疑點啦
點解會唔肯比

我老婆好耐以前試過比人偷貓
喊到工都唔返，搵足三日，大堂貼曬尋貓，逐戶拍門
搵罐頭係走廊係咁敲，係咁嗌佢名
後尾發現住樓下條撚樣收埋咗捉到正拍佢門
仲怪我老婆唔睇實，問我哋拎返錢

唔見咗寵物嗰種心情真係搵仔咁撚癲
希望樓主朋友有轉機

問1：寵物走失後被執到，對方又不肯歸還，我該如何？

答1：主人可考慮報警，法理上寵物屬於私人財物。部分人認為拾遺不報是無傷大雅的行為，其實這種想法絕對是錯。如果市民在街上拾到屬於他人擁有及具有價值的財物，沒有將財物交予警方，反而擅自據為己有，即是拾遺不報，這種行為已干犯「盜竊罪」，一經定罪，最高刑期是監禁10年。

無咗佢唔得就代表可以偷人隻貓
我夠唔可以無錢啦 是咪代表我可以打劫

偷人野怪人冇保管好

條友咁撚串 叫埋你報警你都唔報
一係就假膠 一係就廢柴

得閒打個電話先

報警

唔小心打左2次電話

朋友報警三次不受理警察Hea覆

報警啦條友咁貪心仲要滿口歪理搶人仔女
嘔心死

有無證據證明隻貓係你？？？

義工死全家

真係同拐子佬冇分別，同劏大肚婆肚取嬰啲變態差唔多

報警啦

見到隻貓咁靚，仆街貓義工一定好似見到有金執咁，今次有排煩，驚拖得耐隻貓被賣出去就難搵

冇晶片得針卡先證明到隻貓係佢
隻貓係領養唔係買

佢認咗啦 on9

出律師信啦

好仆街

心地咁差會有咩幸福
仆硬街

講多次有咩方法證明隻貓係你

係邊領養

樓主，社會就係太多呢啲指鹿為馬嘅人
點都要玩大佢，日日報警都要
點都好，一定唔可以放過呢啲人
如果唔係你就係幫兇
就算佢比返你，都要煮死佢全家
呢啲思想扭曲嘅人，佢唔害你都會害第二個！

正仆街
點解可以咁自私咁串

拎埋啲貓砂貓毛去驗dna
反正你大把相 啲相係show到隻貓早過條仆街養
你真係愛隻貓錫隻貓就報警啦
條友都係大你唔敢報警
再唔係就sd晒俾HK01 蘋果 登報紙 post去啲貓group搞大佢
祝呢條偷貓仆街長命百歲 百病纏身 生仔冇屎忽 生女做雞俾窮臭毒日日中出到大肚再生個弱智唐氏綜合症出嚟

去第二間局報啦屌
post埋上天下貓貓
開埋樣同名 搞大佢

你唔瘋狂報警死全家

樓主唔報警就過主啦
喺連登自言自語都冇用

po曬所有貓group
條友都幾痴線
執到隻貓就自己死攬當自己隻貓

一撚定要報警啦

幫隻貓打過針但係冇晶片?

點會呀 點都一定要開file

再唔係搵apple

人地就cut電話啦，快啦

係
對呢種人仁慈 就係對自己殘忍
你唔搞大佢 同狂報警 就無人幫到你

記住留針卡
有針卡 搞大佢
一定拎得番
如果你係冇吹水 如實講
連登一定個個撐你

記得年幾前有個巴打又係比d 所謂義工偷狗，屈個巴打放養，後尾個巴打聲稱有去報館，但後尾態度軟化跟住深潛埋

老實講，如果樓主今次你唔企硬搞大佢應該比d 仆街義工繼續害人，你真係有心拎返就報警出律師信比條仆街

怯 你就輸成世

推到條仆街還返隻貓俾樓主

瘋狂send呢段去條友wtsapp啦

人類

原來有針卡無晶片都ok?
好驚我隻貓走失

搵蘋果同埋東張西望幫手

呢d仆街，報警玩大佢有幾大玩幾大啦

你食茄啦垃圾

搵報紙，日日報，報到有人查為止
利申，我日日都報警樓下阻街

支持樓主 等睇條友仆街

上過東張西望?

個好心人點解當初唔肯比義工個電話號碼
咁撚樣都叫好心人?

痴撚線
拎左人地隻貓唔撚比返人
條友忽上腦

樓主update下一步點點 唔好開完post就算
自己都有養貓 睇到好嬲

你係點搵到個好心人？如果係佢主動聯絡你都唔會又突然唔畀貓義工個電話你掛，之後佢連畀個貓義工電話你都噉難點解又會噉輕易畀６６５５個電話你去煩佢？攞唔攞得返係一回事，貓仔生死事大，依家連貓仔相都無張。。。。。。 個６６５５唔知係佢本人定個義工想你死心我覺得。。。。。。

祝你2019要登人口失蹤

癡撚線
正仆街
執左人地隻貓當自己
唔撚比返人
第時佢個仔走撚失左
人地同佢咁講我睇佢點
屌佢老母
要養就自己買啦屌佢老母

樓主快啲報警 手人土

支持報警, 去多幾間

好賤 揾律師告佢啦

樓主 就算攞得返隻貓
我都唔該你一定要搞大佢 告佢 最好留案底 就算無留案底起碼煩死佢 呢啲仆街一定要殺雞儆猴

你唔好一開頭就同佢講唔見貓
直接講你俾人偷嘢 最後先話係隻貓

比埋hk01 appledaily大律師D回應

屌到佢開file

等我打佢個靚電話去了解下情況先

拉議員幫手得唔得？

報警啦 報警又唔會對樓主你有咩負面影響 最多麻煩d 但你可以拎返隻貓就咩都抵返啦

對偷貓賊黎講就唔同啦 佢執左人隻貓唔比返人 姐係捨遺不報啦 原主人唔知搵唔返隻貓 叫做比佢收養佢都有d道理 主人搵返隻貓啦又死都唔肯比返人

咩負面影響都係關於偷貓賊 驚閪咩

搵

報警冇用架，差佬唔會理
樓主你叫你朋友搵蘋果日報啦
嗰個所謂貓義工背後有冇咩動物組織
你直接搵埋嗰個組織

都係一個好方法
啲貓義工真係cls
一定要拎番隻貓

好岸尻 見到人地隻貓靚就搶
啲貓義工真係好岸尻。

報警啦 見到啲對話已經想打佢一鑊

Btw大家一齊打電話過去

你個朋友可唔可以唔好咁撚廢同垃圾
咁撚多證據係你手上 道理係你嗰邊都仲要問三問四 仲要求個賊俾返啲嘢你
呢啲廢人睇到我好火滾

唔係丫, 我意思好似係東張西望睇過相似故事

睇錯添
我意思係報去東張西望係一個唔錯既方法

最撚啲貓義工假仁假義

推上東張西望 蘋果日報再唔係周街貼街招 報警都好
總之一定要拎番貓貓

夾埋 收錢賣貓
甚至係同一個人

打正旗號收領養費

好簡單, 你報警有人入屋搶貓
只要差佬入屋搜到隻貓, 而隻貓有你既晶片, 佢肯定有排坐

佢話會取消個電話驚你煩住佢
實質係佢心虛都知自己仆街驚你報警

所以你瘋狂報警就啱嫁啦
無開file就去第二間報
佢已經淆到仆街

推到佢仆街死

報蘋果啦

下次佢個仔走失左比我執到我係咪可以話我已經當左佢屋企人，唔會比翻佢

呢啲人渣報警拉鳩佢，等佢喺監倉到撚足10年雀。

個貓義工都on撚9
雖然樓主係唔小心搞到隻貓走失
但係咁 係咪個貓義工就話乜嘢唔可以俾隻貓受苦乜乜柒柒
而唔俾返隻貓俾樓主？
道德光環可以萬能用？
咁樣同搶人隻貓有乜分別？
同啲拐子佬行為一鳩樣

致個位貓義工：你明知隻貓係人哋就俾返樓主個fd啦
屌你老母你夠識話你屋企唔可以冇咗隻貓啦
咁你有冇諗過樓主嘅感受呀

唔係話啲貓義工個個都唔好 但都唔好咁痴線呀
支持樓主報警玩大佢
希望樓主可以盡快攞番隻貓
加油！

屌你老味 改撚埋隻貓名
有冇咁撚仆街
拖你老母臭化閪

啲貓義工真係好撚虛偽
次次出事都係名種貓
真係好少見唐貓有人執咗唔肯畀番人

執到當自己救，為嘅只不過係領養費

樓主叫你朋友唔好怯，拿拿聲去報警啦， 如果唔係人哋換埋電話， 深潛你就再搵唔到佢！

我都想要

推到隻貓俾返樓主

搞大佢啦
佢咁樣同偷貓有咩分別，仲理直氣壯on99
呢啲人唔唱撚到佢仆街真係唔好收手
最好推上報館，東張西望
報撚埋警等佢留䅁底

唔搞大拎唔番
呢個世界好多賤人

貓貓有冇晶片？如果有嘅有你資料喺上面應該可以攞翻

報警啦 呢d仆街唔見棺材唔流眼淚架

開名啦

有都未必拎得返
因為黑警多數hea搞 要你地自己拆掂

祝你死全家
死賊仔
落地獄同你啲賊仔祖先團聚啦

好嬲 樓主報警啦！條友偷貓邊有得打橫嚟講
但晶片真係好重要 睇到好驚 我都要盡快幫我隻貓貓整晶片

Hi 清

#1有講 : 嗰時甘仔五個月 所以係冇打晶片
不過有都未必拎得返 警察做野

樓主：來來回回報咗三次警，最後個好心人終於肯交個義工電話號碼出黎

召喚迷軒黨

有無開file?

推 支持樓主

老實講同偷貓冇分別
再加上佢個CASE根本唔係孤兒院領養
人地都貼哂野尋貓 係遺失左 你又唔係棄養之後想拎返
當你搵到佢都唔肯比返隻貓你 佢只係一個拐子佬
呢啲咁既濕鳩貓義工告到佢甩褲啦

我自己都有養寵物，如果冇炒車我祝條撚樣死全家

支持樓主報警

屌柒貓義工啦

一齊去轟炸個貓賊whatsapp喇

拎去配種又賺到fat fat
仲拎埋光環去屌人

偷貓就偷貓啦 拎正牌貓義工

義工義工 改名做賊仔啦
口吻賤撚到
家佢老母臭化閪人咩
仲要咁撚柒鳩串

支持樓主報警！！
自己隻貓自己救啦 跟手放哂啲對話圖上天下貓貓group 一定好撚多人幫手圍攻條仆街偷貓賊

係咪完整所有資料黎架

早兩個月又係有個話比人搶左貓post呃晒全世界

必須推！

快撚d報警啦屌
拖左成個月已經極on9
唔明點解咁都忍倒
仲低聲下氣求條撚樣

要宣傳即管開聲

lm

推爆佢

報警啦，擺明偷完貓唔想還，為咗甘仔你自己都應該養返佢，唔係del咗個電話號碼就大哂。

報警啦樓主
佢明知隻貓係你地既都唔肯還返
講到人走失貓佢就有資格攞左人地隻貓
簡直係打橫黎講
唔通我跌左個銀包
佢可以話我冇好好睇實個銀包
然後佢又全家等錢洗 就可以執左我個銀包呀？
呢啲人真係唔洗同佢客氣

支持樓主!!!

推 甘仔好慘

？

姑勿論點解會走失貓，樓主竟然可以忍住求一個月
報警啦，根本就係你當隻貓係「失物」咁去處理已經可以解決既問題黎
下次地下執到一百蚊就問個失主有冇諗過張錢既感受

樓主有冇新消息

報警啦 whatsapp 有哂證據隻貓佢知道係你既又唔比返你

搶人隻貓仆街死!!!!!
自己都有養寵物
如果自己隻寵物無啦啦俾人咁樣搶走左唔俾返
我都會好唔開心

撐你呀樓主
推到個仆街還返隻貓比樓主

Pushpush!!!!!

條友係咪癲佐，根本係偷貓

同一單？

約佢出嚟話見多隻貓一次，一出到嚟打柒佢老母臭閪冚家剷
唔夠膽嘅你無資格拎返隻貓，連自己屋企人都保護唔到

其實點撚樣可以走失隻貓？

知佢住邊點解唔搵班人一齊走上門
再報警 搵差佬上黎

食屎啦貓義工
如果係光明正大就唔洗咁左避右避

呢個貓義工真係好撚仆街
sor 佢直頭侮辱咗義工兩個字

一係你搵朋友放蛇約個貓異工睇貓，知地址之後再圍柒佢

警察幫唔到你你自己唔識行動？

報警啦 忍忍忍

專登login 回樓主

法律上寵物係財物既一種 同錢 金 銀 一樣 你走失左唔代表你放棄左對佢既擁有權 同解款車跌錢一樣 d人可唔可以話解款自己跌錢 唔識好好看管d錢 我依家代你好好袋住d錢？

任何人都識話唔得 同樣道理 你走失隻貓 唔代表你放棄左對佢既擁有權 佢話你對佢唔好 所以唔肯比返你 佢咁係偷野 干犯盜竊罪

佢有證據可以告你虐待動物 但唔可以因為佢覺得佢會對隻貓好d or咩當左係屋企人 為理由 唔比返隻貓你

佢死都唔肯比 我建議你儲好哂whatsapp記錄 再係同佢面對面既情況下報警 現場同警察講返我上面既說話 叫警察幫你拎返隻貓 唔係就用盜竊罪拉佢

希望幫到你手

係，同一單

係咪香港先咁多貓癡？d貓一出街就比人捉
外國，甚至大陸都多流浪貓過香港
之前返大陸見到流浪英國長毛貓

有用回覆

推

真係好撚多呢啲仆街 屌

聯絡左事主，問左佢追post睇下幫唔幫到手

痴撚線，偷人隻貓仲要大條道理，報警啦

Push!!!!好嬲呀賤到！！！！

貓義工冇個無辜

樓主洗唔洗我幫手wtsapp下提佢呵夜尿？

都唔明點解執到貓可以自由決定到貓嘅去向?
失物都要擺警局三個月冇人認領先可以再作處置啦

人無恥則無敵
好撚痴線，支持樓主搞大佢

比返隻貓人啦

因為貓義工無個無辜

同大陸啲拐子佬冇分別

個fun fun lau 都好有問題

樓主你整理好d資料再去報警啦 證明甘仔屬於你嘅依家係刑事 黑警無權唔受理

盜竊罪的基本定義
(1)如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪，而竊賊 (thief)及偷竊 (steal)亦須據此解釋。

挪佔(Appropriates)
(1)任何人行使擁有人的權利，即相當於作出挪佔行為，此包括他並非藉偷竊而(不論是否不知情地)獲得財產，但其後卻就該財產行使權利，以擁有人身分保有或處理該財產。

話隻貓係佢到。但佢唔會俾返原主人，因為佢屋企人好鍾意佢
明搶人野

買過隻啦

追post追到嬲
貓義工無個係好人

Cls 直接告鳩佢啦

條仆街係對話之中表達左 隻貓本來就唔係屬於佢 但又要霸住佢

姐係自認左盜竊罪：如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪。
財產 (property)包括金錢及所有其他土地及非土地財產，亦包括據法權產及其他無形財產，姐係貓都計埋啦。

根據法律所寫，再加埋對話紀錄做證，就可以報警拉鳩佢。
就算佢cancel左NO. 電話公司都會有紀錄。

之後只要樓主有相/針卡/獸醫做證 就可以告到佢入冊

啫係拾貓者~ funfunlau將隻貓比左貓義工

貓義工~啊心

啊心 再將隻貓送左比新主人

新主人~wts 對話者

推到甘仔返屋企

嗰義工電話未必真

嗰偷貓賊你唔好以為cut電話就得

你嗰電話no明顯係上台電話 乜資料都有哂

無晶片 佢真係可以唔俾番隻貓你架喎

屌你老母貓義工
快D起鳩佢底啦

人地whatsapp認哂啦

而且有相片可以比較 咁多巧合咩

打手收皮啦

樓主有冇證據證明隻貓係你
無既話咁佢死都唔俾返你
你都幾頭癢

警察垃圾

搵埋律師上差館啦，警察成日9up話無辦法耍走啲人

要幾張有甘仔樣（最好有埋甘仔嘅特徵）同埋屋企嘅相 有埋自己/屋企人樣就最好 都相信證明到甘仔嘅主人

加針卡/打針單/獸醫證明/獸醫診所cctv 就告應該到佢仆街！！！！

但佢承認左隻貓原擁有權係屬於樓主，只係佢唔肯交返出黎，
佢呢個不問自取，據為己有嘅意圖夠入盜竊罪

wtsapp認左隻貓原本唔係屬於佢 仲要話唔會俾返原主人
原主人有針卡 診所記錄 相等等已經可以證明係屬於佢

樓主快d搞大佢
甘仔都好掛住你

仲串柒柒 幫推起底

對話一定要留底，因為佢係直接承認霸佔他人財產証據

不過，為了採集貓的DNA化驗，實在費煞「貓奴」們的心思，採集血液或口腔細胞都有機會令貓咪感到疼痛，主人當然心痛不已。IVE五名愛貓女生參考外國透過採集貓毛檢測DNA的案例，反覆實驗接近二百次，涉及四十七隻貓及十多個品種，終成功掌握從貓毛提取DNA的技術。

keep哂D 貓咪用過嘅用品

真係報警啦 快啲行動

報警搞大佢啦

其實都擔心會對甘仔不利，告佢先係最佳辦法

啱啊！佢地唔想煩 唔想開file就9up耍走人 唔肯幫樓主開file可以投訴佢 話懷疑黑警同偷貓人夾埋

指紋、血迹、毛髮……這些破案線索往往屬於人類，英國警方卻憑着八條貓毛，將一名碎屍案兇徒入罪，是當地首次靠貓咪脫氧核糖核酸（DNA）資料庫破刑事案件。

相 針卡 whatsapp 大把野可以證明

再講證明唔到隻貓係邊個 派

果啲撚係義工
借義工愛心名偷人貓炸

針卡，都幾重要嘅證據黎

喂樓主去撚左邊啊
你又要上黎講 個個咁關心你比哂意見你又唔update下 凈係係度自言自語

睇留言 有人踢爆fun fun lau

樓主呢？

樓主？咩情況呀

Cap哂圖攞咗隻貓唔還
報得警啦

樓豬想甘仔返屋企就報警搞大件事啦
報警警狗唔想理，就一路錄音一路問佢點解唔可以備案/報案，問埋警員no.，點都迫佢開file先。(唔熟運作，但唔見貓冇可能唔受理，最多拉唔到人)
樓豬警都報唔到真係唔洗旨意攞返甘仔
偷貓死全家！

針卡

啲貓義工真係垃撚圾
打住義工做善事嘅旗號去做賊仔 偷人貓！賣人貓！
屌你老母

雖然貓義工冇個無辜，但個yan yan lau似係賊多過義工，好可疑

幫推
推到隻貓返黎

Push

打左比佢叫佢柯夜尿

佢呢個情況唔同走失貓
佢係比人拎左隻貓要用針卡同診所證明隻貓係佢

你走失貓既話 好彩比漁農愛協捉左
咪可以用晶片拎得返

真係仲衰撚過綁架 綁架都話可以用錢拎番 依家擺明乜撚都無得做

怒推

佢餓肚唔肚餓？

fun fun lau應該有精神病
開post扮揾
比貓個時又揾到義工 收翻又揾唔到呀？ 出po做戲比主人睇
根本fun fun lau＝義工

應該係

執到隻貓只係一個finder
finder有既right係indefeasible against all except for the owner即係如果你係原本既主人
你有既權係大過佢㗎
佢比咗貓義工 但係有個嘢叫nemo dat即係話佢唔可以比大過自己有既權利比人 個貓義工既right所以都會比你作為原本主人既細

所以你如果想攞翻隻貓 可以去告佢地既 我諗 因為法律上隻貓屬於你

我唔知有冇講錯 不過我好希望你可以攞得翻隻貓

加油!!

小學未畢業？
失貓同流浪貓都唔識分？

完全同意，最好判死刑，想睇呢啲人死

屌賤到仆街 一定要搞到條賤人不得好死
推 等update

仲有，點解義工會知道係失貓

屌
我係樓主都嬲到仆街
希望你可以快啲攞返隻貓

講經咩係FB一堆假ACC七嘴八舌
樓主自己又唔現真身上去

講咁多一係搵有律師資格區議員幫手
一係報蘋果 一係自己諗辦法起條友底再搵律師出信
連登仔幫到你乜野?

搵偵探

唔識呢啲 但都幫樓主一推

其實師兄錯唔哂，不過盡可能幫到都幫下人，隻貓翻唔返到屋企都係睇主人

兩個都唔可以話錯
屌你老母貓義工

比料01，蘋果動。

打6655個電話問下係咪劉小姐 扮下宣傳電話

睇fb留言 有個人應該係樓主 見佢自稱甘仔主人
樓主已經報過3次警 只係垃圾黑警唔理佢 耍佢冇晶片就冇得落案
我諗佢都係唔知點做先借ac上黎問

一人一個whatsapp煩死佢
雖然我估佢都潛左水
希望樓主拎得翻隻貓
參考下各巴打意見 推上報
最擔心呢啲黑心人乜都做得出 對貓貓不利
利申 已whatsapp，雙剔

做打手做得你咁明顯
乜撚嘢叫假ACC？
唔通你上連登係用真名嘅
講到好似你唔係連登仔咁

報警唔受理咪推上報囉

咁樓主一開頭cap對話嗰個又係邊個嚟
咁多個電話嘅

搞大佢啦屌 偷人貓仲大條道理咁 正一仆街

有無晶片/任何證明到隻貓係你既證據？拿拿聲報警啦

未佢老母

推到啲偷貓撚仆街

屌個電話唔撚通！

屌你樓主第4頁開始潛撚落馬里亞納海溝

樓主又係on99 咁被動

針卡？

警察唔肯開file咁唯有幫你推上報
總之搞到件事大一大警察唔敢唔做野

5個月都可以唔見
你咪撚養動物啦1

我地仲緊張過樓豬

一人一半啦

喂屌 呢個真係要推到佢仆街
偷人貓嗰位 我知你一定有追post
你好快啲比返隻貓真正嘅主人
唔還祝你全家一世百病纏身

係咪on9樓主搵貓義工個post？

講到取消電話即係有意圖去偷/搶
報得警

真心 報警報到受理為主 唔可以放過呢啲人

Fb呀講緊你老味盲毛

樓豬九成小學雞 自己都養唔掂個款 個處理手法真係令人扯火 成個月啦柒頭 報走失警犬邊會理你 直接報偷竊啦

聽日見肚餓可以叫個外賣食下

擺明搶 痴撚線講到自己養咗10年咁
樓豬快快手手報警搞大佢
如果唔係你成世都唔會見到甘仔
佢咁樣好明顯係偷嘢

樓主潛水？

真
有理由相信兩者係骨友關係
條友咁維護貓義工 話唔會比人煩到人就知有路啦
好地地你會唔會理得人煩到個3唔識7既貓義工

岩呀 問完又唔做 靠連登仔集氣傳心比隻貓囉

有無人聽

癡線，咁都得 推

你之前有無幫你隻貓打針 有record??

偷人寵物正仆街！！！

咪話有針卡

如果係普通家貓你估佢會唔會死霸唔放

還貓啦 大種乞衣

more

打針同入晶片兩樣嘢嚟

大家點睇

唔知佢吹水定點

諗住copy拾遺不報條罪名send比佢，有冇得諗

比埋報案編號比佢有用d
加句好自為知

偷貓賊

保持距離，以防炒車

條撚人扮咩無辜
講到好似被人迫害咁

好心唔好咁自私，為隻貓諗下啦

偷野仲大條道理

點解唔問下隻貓想點呀？

黐撚線，講到自己大愛撚咁，咪又係偷腦
貓義工仆街死

右邊唔係自己send左出去既對話黎咩?

真心 大陸拐子佬都冇佢地咁撚無恥
個班收錢做野
貓義工成班垃圾強搶 / 偷野仲夠膽企返道德高地屌返轉頭

條撚樣sd比巴打嘅圖片嚟。

條仆街腥比我的
應該係太多人wts佢
佢費事煩 就一次過打哂然後cap哂比咁多個睇

條賤種偷人野好意思扮受害者

會唔會佢冇錢買貓

痴撚線，仲覺得自己係大善人

痴痴地， 就算隻貓有受傷， 佢都冇證明原主人有虐待寵物 ， 佢點證明唔係走失時受傷呢？

但佢認拎佐隻貓

拖你老母肥咩,佢叫甘仔啊,打爆個仆街電話

大家人肉搜尋自己個電話contact list睇下可唔可以搵到佢

唔關事
貓義工就係一班靠偷貓轉售圖利既賤種仆街
每隻閒閒地收返500做手續費都咪話唔和味

寵物店都要搞個繁殖場養貓
呢班仆街直接偷人貓 完完全全係零成本
最撚仆街係偷撚完之後理直氣壯咁企道德高地玩人身攻擊
一被人圍就秒速扮弱者

同埋佢話初頭佢好驚 依家就融入到 屌你啦 邊隻貓一開始去到陌生嘅屋企係唔會驚 on99

冇㗎啦，一睇就知條撚樣痴撚線，你講乜都冇撚用，用法律解決啦

agger 樓主朋友如果你咁愛你隻貓 一定要通過法律途徑攞回公道

講得好岩， 隻貓初初己驚佢， 係好正常， 講到隻貓入過地獄咁， 佢講晒啦

三唔識七緊係唔俾人抱啦， 問下佢本身係唔係任人抱， 所以覺得一開始唔俾人抱好唔正常

信邊面好

其實隻貓係點樣唔見

是實佢係偷人地隻貓唔還囉

對住呢班咁厚顏無恥既貓義工
唔搞大件事既話班撚屌只會當你傻仔

如果妄想同佢地講兩句就會放返隻貓既話就太天真啦

還翻比人啦臭雞

以佢邏輯，咁我個仔係學校傷左，返到屋企有傷在身，咁係咪一定係學校虐待我個仔？

走咩失姐
偷人貓話走失

咁葉繼歡打劫返黎d 錢都係走失啦

難聽D講甘仔係樓主嘅財產，條撚樣講到咁愛甘仔人地追究點都要諗下賠償啦，非法佔有人地嘅嘢仲咁理直氣壯

認真問 走失個幾月
個義工一接到貓就拎去俾人領養？
無諗過係走失既咩
如果佢係好心 佢有無思考過。。
另外領養個嗰又係自私既
個主人都揾返你 你中意貓咪再領養過 定覺得隻貓靚唔肯放。。。
如果樓主唔係假膠 我都有養狗 我明白真係好難受好難放手
蘋果動個啲幫唔幫到手

條撚樣真係當自己大愛撚嚟

偷完野仲要大條道理扮可憐？
所有野都係佢FF出黎，咩比人虐待之類
就算真有其事都唔係將隻貓據為己有既理由
如果你有追po，我勸你唔好咁自我中心
同埋快d還翻應有既野比應有既人

屌，幫推，「收養」隻甘仔個家人好無良，將心比心，你依家隻貓走失，你知道佢被人收養咗你會點？

樓主直接報警啦，一句鍾意就可以拎黎養，同強搶無分別

拎咗人地嘢仲大條道理
戇撚柒鳩 等我晚晚凌晨打俾佢條仆街叫佢俾返隻貓人

你同佢講道理冇用
呢d 賤種面皮厚過石頭

咁有道理叫佢上黎解釋下
偷完野扮偉大係咩玩法？

你都有哂圖有證有據
報上蘋果/報警屌死佢囉

癡撚線 報警話有人偷貓先啦

唔尋常
睇定D

好好地俾返人 得閒關心下隻貓咪好囉 死都唔俾返人
佢自己就對隻貓最好
樓主揾貓都揾左個幾月無放棄

警察唔理搵議員幫手，呢單野你有理一定撐硬你

你估真係義工咩
快手送出去又一筆

貓義工擺正牌做賊

搵蘋果啦，推上報，咁撚賤都有，唔知就話，知都唔撚還

啱啱wts咗佢，佢話隻貓係佢領養返嚟。
係咪真？係咪我睇漏眼

嗰好心人做乜尻唔比個義工電話, 咁點揾?

癡撚鳩線 臭閪 執到人地個仔 據為己有 仲好似合情合理
佢老母屋企人 仲話傾過 果然咩家庭出咩人 咁撚樣教個女 強搶人野都可以 ？ 癡撚鳩柒線 呢條女真係， 抵比人公審！

我夠可以話隻貓係喺呢個偷貓賊屋企受傷被虐 佢又點證明唔關佢事？

多事撚！ 成日想以己力 改變成個生態
比你改變到個生態 改唔改變到個社會，
改唔改變到 啲貓 同人既習性？
成班傻閪！ 屌佢老母臭閪！

偷貓偷狗賊死全家

貓義工死全家！！

睇到嬲 樓主(個朋友)影下有冇裝窗網 費事跟車太貼 不過個貓義工咁樣搶人貓兼「冇咗佢唔得」真係好噁心

偷貓死全家

認真，搵蘋果幫你上門

好耐喇喎 當時有追post

我都有追，係好撚猖狂

咩叫唯有忍無可忍？
忍無可忍唔係一個選擇嚟
係去到忍無可忍嘅地步
無得話「哦 我而家忍無可忍喇」

報咗警？唔受理？

佢自己已經承認咗知貓貓係有主人
同未經主人同意拎咗隻貓並且唔會還貓
已經中咗盜竊罪同挪佔依兩項啦

貓傷咗都可能係佢老作，屈原主人虐貓

偷竊 企圖永久奪取他人財物

樓主覺唔覺自己好不負責任同自私？
同埋點解唔敢講隻貓點走失？

人無恥則無敵 告到佢老母仆街冚家剷啦

好撚無恥同戇鳩
屌 係街到執屍 話當左佢係我老婆 唔比佢走都得啦咁

On9對方一直強調話執返黎個陣有傷
一開始講懷疑，而家直情講人地真係虐貓咁

用個屎忽諗都諗到家貓好大機會唔識保護自己，會俾流浪貓恰，受傷同會驚都好正常

原主人養左5個月，真係虐貓嘅話，隻貓身上嘅傷唔會只係令人「懷疑」嘅程度啦

原主人又係on99，望佢post文啲內容，睇得出佢淨係識呻同埋對個偷貓賊死纏爛打，報警人地唔受理就想認命出post周圍呻，去咨詢法律意見啦，有曬wts對話同相，證明到隻貓係你嘅就死chur人落案開簿

個仆街偷貓賊好黑人憎，睇住原主人吹佢唔漲係度動之以情，仲嬲

即使樓主係不負責任同自私，但好似同比人偷貓唔還係兩件事黎架啵

推，睇到好撚嬲

師兄隻狗最尾點

唉，sorry

黑警冇撚用

報去東張西望同蘋果動啦！

義乜工 改個名就好聽 其實同啲拐子佬有乜分別 咪又係捉去賣 仲話咩義工費 人唔笑狗都吠

屌 我有養貓真係睇到好撚嬲
幫推
唔該比返隻貓主人啦

我自己都養左兩隻狗，我明你幾心痛同幾嬲，偷狗賊死全家

拐完人個仔話係自己一分子

屌，睇到好撚嬲，條友係咪跳？隻貓本身係我點撚解要俾您

領養流浪貓都叫偷咩
不過又係既人地領養之前都唔知原來貓貓係有主人

5黎5去真係幾礙眼
但都希望樓主朋友拎得翻貓貓 錫佢多啲
以後大家養寵物點都好
都要儘快安晶片

偷人地主子仲惡人先告狀
唔係第一次見依啲post了

屌睇到勁撚嬲，睇條友啲語氣都係啲自私撚黎 ，偷人野仲大聲懶大愛咁，有冇人識佢呀？起佢底迫佢拎番隻貓出黎啦

本身唔知唔算偷，而家知左仲唔還返比人咪叫偷囉

如果知道左都唔叫偷既話，點先叫偷 ？另外個義工執到貓就當流浪貓，2個月都無喎

留名跟進
屌 睇到好撚嬲 又係公屋啲賤種
憑咩覺得自己唸嘅野就係真理
仆街 好撚自私

好撚賤格 樓主帶埋律師去報警啦
不過唔知條臭閪到時會唔會扮隻貓走失咗搵唔番

樓主肯回應未？ 好想知最新狀況 哩啲仆街真係唔可以放過

睇撚完嬲撚到 對住依啲人係要搞大佢

又係靚貓又仲係bb點會放手呀
試下係普通成年家貓 佢養都唔會養 仲話同你爭

咁同係街到跌咗嘢然後俾人即刻執咗佢話我好鍾意
你唔小心睇住搞到跌咗 我執到嘅就係我嘅 有乜分別

屌 幫推 呢啲人一定要受到懲罰
講嘢真係好撚嘔心

如果樓主朋友真係冇裝貓網就快啲裝翻 唔好比位佢入
希望你攞得翻甘仔

咁撚有愛養曬街邊啲流浪貓囉 天氣凍又冇嘢食啊嘛
貓場狗場等等庇護所又唔撚見你開

係咪有病
偷左人野仲大條道理
報警搞撚大佢啦 撐你

btw 如果仆街收養者睇到
你用左好耐時間去令隻貓信返人
但主人唔係遺棄佢 俾返主人對貓先係最好
我相信貓仔都會掛住主人
咪撚扮大愛啦屌你

有錢既話搵律師可以告到佢坐監

求下樓主唔好怕事 去報警拎返隻貓
之前隻狗走失咗一個鐘已經好心痛 同女朋友一邊搵 一邊驚 一邊喊
好彩有狗牌 有其他狗主聯絡返先冇事
好理解樓主
希望你會拎得返

出律師信告撚鳩佢啦

義工仆街死啦屌

樓主 你想拎番隻貓得玩大佢 報警 同任何合法既方法 首先你有無同主子生活照先

咁好明顯係個貓義工仆街啦
執到貓果個人明明托佢搵主人
轉手就賣比人
食屎啦 仲話義工 無個好人

推撚爆佢

推撚爆佢啦
告撚埋個貓義工就啱㗎啦

推到你攞得返甘仔

點解仲可以咁理直氣壯

俾著係人都怕啦 搵野黎講

偷野仲理直氣壯

樓主搵警察 律師 之外

試下報埋蘋果

拖你老母人地叫甘仔啊

貓義工真係當自己攞正牌

呢個好笑 唔理係咪嗰個巴打啦
咁樣R撈係咩玩法

認真，樓主你一定要攪到件事有咁大得咁大，一定要搵律師告鳩佢

樓主good luck

希望樓主你最後拎得翻隻貓都唔好放過佢。 一定要企硬立場，呢啲人唔可以比佢有好結果

好慘 雙方都有理由
但樓主真係慘 冇左親生仔
希望你拎得返甘仔

話屌 盜竊窩！

痴撚線點解可以覺得自己無錯
乜野叫冇咗佢唔得 咁原主人無咗隻貓又好得？
死偷貓賊 落地獄啦屌你老母

講真 如果佢都係愛貓之人有咩理由唔比返隻貓跟個主人 仲狡辯滿口歪理 ，義工為貓，偷竊為實 ，死全家都係罪應得

成日見到話借AC 上嚟開po公審
係唔係即係平時冇上開而家當連登仔係condom用完即棄

講真 如果佢都係愛貓之人有咩理由唔比返隻貓跟個主人 仲狡辯滿口歪理 ，義工為名，偷竊為實 ，死全家都係罪應得

如果樓主真喺有虐待甘仔
佢無必要要周圍開貼去尋甘仔
大大話話甘仔都走失咗一個月
身體受傷根本證明唔到喺樓主一家人所做

「領養」本身唔喺一件壞事
但依家貓貓主人都出曬面想認番貓貓
條友只喺不斷用藉口想唔放走甘仔
用下個腦諗下啦仆街仔
人地真喺虐待隻貓
仲點會搞咁多想拎返隻貓

支持樓主 報警
重獲甘仔

如果淨喺放上連登咁單方面
我就唔批評咁多
但係啲fb post睇落就似真嘢

不過我都明
「領養」甘仔嘅人都喺怕甘仔真喺俾主人虐待
所以先唔敢放番甘仔比原主人
但我個人就覺得樓主唔似真喺有虐待行為

除非佢真喺假到呢個咁可怕嘅地步
虐待完 見佢走失又要扮可憐開post尋貓

笑4 咁都有得r撈

仆街到

我都想R撈
不如一人代表一邊

條友內心戲都幾重
講到自己就算千夫所指都要保護隻貓咁
btw樓主失貓都係on99
尤其係咁細個嘅時候

報警，一定要攞返甘仔
一定要比D教訓D仆街義工

無啦啦屈隻貓跳樓 咁高跌落地仲咁生猛咩

次次呢D 貓post 最後一定不了了之
偷貓果個唔肯還
警察唔受理
原主人唔捨得比$ 請律師

我都好想睇樓主告佢
不過一講錢 律師費就
都係算吧啦 講到有幾愛隻貓
叫你走法律途徑 咪又唔捨得冼錢

你都睇唔掂隻貓 放生佢啦

樓主你又太冷靜 太軟弱
比我講兩句 唔拎返出黎真係屌佢老母十八代祖宗
姑勿論你點整唔見隻貓都好
條撚樣心態一定覺得自己係好主人 好義工
覺得你係仆街主人
唯今之計 拿拿聲報警 報蘋果 搞大佢
大大都搞 不過犯法野就唔好做啦
就算冇針卡 都一定有其他野證明到
我地唯有幫你推撚爆個po

利申：都係有寵物既主人 忍唔撚住

可以搵東張西望幫手？

上次皮蛋都可以攞得返
希望可以幫到手，令甘仔返到屋企

樓主己失蹤

點解可以咁無恥咁賤格
咁嘅野都講得出

梳呀
你老婆係街上流浪狗我執咗佢返屋企
發現屌落都幾舒服我當咗佢係屋企嘅一份子了
唔還得畀你呀

唔會唔受理
警方一定會耍走你
只要堅持你俾人偷野，一定要開file
佢無得唔開 就會落口供
你有針卡有whatsapp對話又有生活照
無可能贏唔到

屌香港黑警真係好撚柒閪廢

搵過無依條友
懷疑係太空卡

樓主去咗邊

佢D reply痴線嫁

睇到好嬲
貓義工無個係無辜

咁就易啦，你啲領養文件係重要嘅證據，必要時，揾領養果個機構幫手

上水講下咩情況啦樓主

講經咩
樓豬又唔搵律師告
又話好愛隻貓 但洗少少錢告條友又唔願

出律師信啦樓主

5個月走失
樓主你都係算撚數啦,隻貓已經唔認得你

狗奴
隻Husky之前咬斷繩唔見咗一陣 有好心人搵返佢 個陣佢痴到實 唔再自己走 驚到夾住條尾返屋企
唔熟貓 唔知貓會唔會驚陌生人
但Husky出曬名低能又唔抗拒陌生人，唔見咗幾個鐘都已經好驚 驚到瀨尿
真心希望樓主想盡合法途徑去帶返甘仔返屋企
我諗甘仔可能都會因為覺得俾你拋棄唔開心
諗起都心痛

報警, 搵到條友一定要影相放佢上黎

貓義工
賊

whatsapp對話有晒證據
你驚咩
好多人都試過唔見寵物，甚至唔見銀包咁小事人人都試過啦
唔通又等於我放棄咗佢地咩
咩logic呀？

唔止要拎番隻貓 仲要告佢侵犯個人財產
霸住人隻貓成個月 之後講到好深厚感情
唔會放佢走 痴線
正仆街黎 唔係見甘仔又細又得意點會咁霸住

報警啦，講明係偷就一定開file
就算拾遺不報都犯法啦
偷貓告上法庭點會乜事都冇
係要迫到差佬肯同你開file就得

我諗要快d行動啦，萬一cut左電話就石沉大海
報警報蘋果同東張西望啦

樓主行動要快
對方決定潛水
你必須搞大佢
要佢永不翻身
必須拎返甘仔

細個冇走失過？

比返你係人情 唔比返你係道理 冇打晶片你話咩都得啦 只好怪你自己冇睇好隻貓 依家隻貓有新主人就算啦

試下搵鄺仔睇下幫唔幫到手啦

唔係打電話
係去警署報

推到上報

做咩咁多人屌個義工，今次關佢/佢地咩事？

貓義工仆街死

你有閱讀障礙

點解可以係街執到貓，就當隻貓係你自己咁送比新主人？

我係街執走你個仔，就當佢係我嘅，再送比新家人得唔得？

可以報警 亦可以搵律師民事要佢交還財物

都話無晶片 你睇咩

樓主唔見左隻貓，有好心人執到，交俾義工。之後樓主揾到新主人，新主人係邊個冇講，不過係WhatsApp對話入面，新主人提及義工，應該係新主人係義工度收養隻隻貓返黎。

我邊度理解錯？

正常執到貓，應該係貼街招問有冇人唔見貓，而唔係將佢送比人

樓主！加油呀！一定要扲返甘仔

偷人野仲咁大聲既
咩義工？自編自導，搵人老笠原再話自己
報警未

根本有心人就係送貓比人果個，咩貓義工根本唔存。

貓義工有權決定甘仔下一任主人？
執到嘢你唔交返俾原有主人？

推上報

報警報蘋果報區議員搞大佢啦

有人將隻又受傷又冇晶片既貓交義工，義工接受仲醫返好佢(推測)，唔知邊個係主人，有人黎領養就俾佢領養，咁都有錯？不如你講下應該點做喇

知道就話俾返主人姐，唔知點俾阿？有神通？

咁你就可以將佢送比人？

送俾人？知唔知咩叫收養？係咪收養都唔應該？留曬係度等冇錢就殺？

見人隻貓靚就搶人地

又受傷又冇晶片，有冇主人都唔知喇。更何況，揾隻貓唔係主人既責任黎既咩？點解會係義工既責任？義工又養又醫仲唔夠，仲要貼埋街招揾主人？人地義工黎架咋

送俾人？知唔知咩叫收養？係咪收養都唔應該？留曬係度等冇錢就殺？

差佬唔理，試下搵律師得唔得？

睇到好撚嬲

屌你老母，依家咪知道原主人係邊個囉。

執到人野如電話係可以保管住，但原物主如果搵到上門，咁係咪要俾留物主呀

報警 律師信 報上毒果 有幾大搞幾大

可以搵議員陪同下一齊去警局報案
有議員警察通常都即刻做野
可以搵毛孟靜議員？
因為佢政綱有要成立動物警察
係時候要找數了
同攞左人隻貓唔還，貓係主人嘅財產
唔還好似係盜竊罪
係刑事，分分鐘條友要坐監
樓主有矖ws信息，有証據
一定要殺一警百
等D人唔還貓呀啦

屌你老母，隻貓係新主人度，唔係義工度阿，文盲就去讀下書喇

但係whatsapp對話
收養條友純粹話對隻貓好有感情
無咗佢唔得
所以唔肯交還返畀人
仲叫人報警拉佢

由始至終都無質疑過樓主係未真主人
純粹見隻貓靚得意就格硬搶走人地
根本係強詞奪理

屌你

知唔知咩叫收養呀！
甘仔唔係無主人/俾人遺棄，何來收養！

如果你跌咗部電話
係咪街邊是但一個人都可以「收養」你部電話呀？

你個口吻好似一係有心人喎
屌你老母

推到條友俾人拉

明顯係貓執果個同貓義工兩條友打龍通，根本想你搵唔到死心，正常點會轉送咁多次，全部都係大話多

推到上報啦

分分鐘係同一個人開影分身

佢將隻貓收去第二度然後話走失左你其實都吹佢唔漲

痴線，下下唔用腦用上帝視角諗野。

個義工收到一隻人地執到，又受傷又冇晶片，流浪緊既貓阿，點知佢有冇主人阿？你估個個都係你有上帝視角阿？

平時入貓post見人屌貓義工查家宅唔俾人領養都明，今次明明冇做錯，個個回覆竟然係屌義工，on lun 9

大家WhatsApp下個賊，提下佢啲法律知識

希望拖肥喺新屋企開心
呢度個個扮晒愛貓
係愛隻貓就唔該喺隻貓角度諗
已經被人掉低一次，難得有人再照顧自己
又熟悉咗新環境
你地就想當佢物品咁搬黎搬去
返返去樓主度佢只會感覺被人二次遺棄
咁多人講到自己愛貓就唔該畀返啲愛貓嘅質素大家睇

收皮啦你
另一方自己係到ff
有乜撚野自由

做賊做到咁理直氣壯都係第一次見

冼鬼提佢，啦啦聲報警
上報，嚇下D「義工」
成日偷貓呀啦
上㳄皮蛋個「義工」比東張西望話完
㬨到還貓，但之後仲成班圍爐冇做錯
唔比一個教訓佢地係唔得

我希望你死全家
指鹿為馬

開始發難喇喎 ，開始周圍負皮
點解你唔關事又會咁緊張呢
仲要為一個唔存在嘅貓義工辯護
唔通身有屎

咩叫冇喺隻貓角度諗
你又唔係隻貓，你又知佢唔想返樓主道

你知唔撚知自己講緊乜撚野？ 訓撚醒未啊

知魚之樂

養動物好大責任，本身自己有2隻，等佢地年歸老，想唔再養，因為會唔捨得佢地

希望你第時仔女唔見咗
比人執到 送比第二個
我都祝佢係人地新屋企開開心心
千其唔好要返啊
自己再生過個啦

我覺得“暫時代為收養”係合理
1佢明知隻貓係有主人只係走失咗
2係未搵到原主人時“幫手”照顧
3當搵到原主人就應該交還

5你老母

認同 我都有養貓
佢今年11歲啦 真係睇少陣都驚

做人唔好咁on9
眾人皆醉你獨醒

你都on99咁所有「貓義工」呀，暫託都唔做得啦
定還是你有上面有人講既咩上帝視覺知道隻貓想點呀

重新追post啦

已經唔係偷貓，係搶貓

通常差人話唔做得野既時候，帶個區議員或者律師去就做到野，參考下。

其實係街邊捕捉動物有無違法？？

按佢嘅邏輯，D「義工」
執到D貓，唔好出領養
熟悉左新環境，又二次遺棄
叫D義工自己養曬

貓唔係金魚
佢哋會認得主人 掛住主人
偷貓賊快L d俾返隻貓人啦

支持樓主
個仆街搶人貓仲扮曬好愛隻貓
可能你真係同佢有左感情 但隻貓始終係人地個囉
講埋曬咩去領養左個小朋友然後親生呀媽黎要翻佢呢D垃圾例子
隻貓係意外走失唔係比人遺棄囉
同搶野有咩分別
咁我係街跌左銀包你執左又係你既on9
不過樓主最好講下點解走失左
如果真係意外咁就冇位比人入

sorry激動左啲 因為自己都有養 好明白樓主心情

邊個話隻貓流浪架
出街行下就話係流浪
行行下街就被人捉走咗
咁藥房啲貓都成日周圍走喎
唔通又係當流浪貓
捉去送畀人？？

點解走失？唔係養係屋企？

個細路走失左，比人帶返屋企唔比返人都當拐帶啦

偷貓賊全家不得好死
世世代代男盜女娼

報警 whatsapp佢都承認左隻貓係你

見到佢講埋啲咁大愛咁嘔心嘅言論真係打晒冷震。

Btw樓主有新行動未，例如報蘋果東張西望或者揾議員。
你一直都冇行動係到等，甘仔都係唔會返到屋企。

樓主呢

好心人=偷貓賊
最好搵記者 黑警無撚用

無限支持光顧養貓場

搞大佢啦
對住啲無恥之徒唔可以求佢
唔可以講道理架

除非原主人虐畜
如果唔係新果頭家個主人都無任何理由唔俾隻貓人

有晶片就報警，冇就收皮

重案會幫你搞依啲架咩
不過有曬條友資料應該好易搵到
係爭在啲死差佬幾時有時間搵

所以真係好痴線, 依家D 歪理真係好多人當係真理一樣

我隻19年

玩9佢電話 幫樓主 直至佢投降

虐待動物還虐待動物，盜竊還盜竊，唔好撈埋一齊講

屌你老味佢wts度自己爆咗收養嗰陣義工有同佢講係失貓
啫係個義工知道隻貓有主人

其實錯嘅唔係義工咩
收養果個同樓主一樣都係因為對佢有感情所以先唔捨得比返樓主
我覺得都係人之常情
錯就錯在一開始貓義工比左隻貓人

新住家果條友話舊住家條友虐畜
不過唔知有係證據
淨係知窗網無裝
我都係保持返兩秒距離先

真係好想啲仆街貓賊全部坐監

唔該樓主update吓做咗啲咩，睇到好嬲好撚火滾，偷完貓仲要講歪理啲人正仆街

好多巴打quote咗法例，但問題係警察都知，但懶得開file唔肯做嘢，佢哋成撚日都係咁耍鳩人

希望大家集思廣益諗吓仲有咩可以做，樓主朋友又係，再積極再強硬啲得唔得?喺度求人...比我都覺得你冇料到啦，仲睬你

次次都係傳媒一鬧大警察先會緊張，希望記者巴打睇到呢個post幫幫手

如果有人喺街度執到個銀包 跟住佢送咗俾你 你又收咗 你覺得自己啱唔啱？

呢句說話應該係同偷貓賊講

好真心 搵東張西望 報埋apple daily

支持樓主 希望各位連登仔幫樓主起條仆街底

樓主已經唔算係強硬手法，但個"義工"連見個面傾下/相認下都唔肯，淨係覺得自己岩晒

有心做義工其實應該有心理準備有聚就有離，而家似睇岩就私人化。衰啲講隻貓唔健康嘅，佢地一家仲會唔會咁唔捨得 生離死別咁呢

係有合理懷疑同有心保護&照顧好隻貓，怕咩對質 而家成家人無私顯見私

用中國移動既主人買既糧同罐頭唔荒好食
恭喜甘仔搵到頭新住家

屌係咪痴撚線 條仆街扮晒大愛咁 會吾會係個義工自己攞左黎養 扮比左新主人 啲乜春貓狗義工鑊鑊新鮮鑊鑊金 假公濟私 邊度有聽過未夠3個月就可以比人領養
搵愛協果啲幫手睇下得吾得
Ps 自己都有養貓 今日帶佢睇醫生都加多條繩 好L驚吾見

一隻極度驚人嘅貓
可以用1個月時間嚟信任個陌生人
呢1個月入面仲未計義工收留佢嘅時間

隻貓仲要係12月5號唔見

痴撚線
唔通係街見到有個細路盪失路 你帶佢番屋企 個細路就係你架啦咩
咁樣拎左人地隻貓番去個幾月就已經話唔可以冇咗佢 咁都講得出

十分支持樓主攞翻隻貓 吾知啲環保團體大粒嘢幫吾幫到手

跟住係咪要接
你又唔係我,你點知我知唔知隻貓想點

吾你老母

幫推

睇呢個post睇到好嬲
點解會制裁唔到呢班仆街

等我偷撚左你啲野，再話有感情先

留意返：人地5號唔見貓，好心人（即係fun fun Lau) 8號比義工，9號已經知原主人係邊個

首先受傷程度有幾咁嚴重？要即刻睇醫生同埋幾日好返可以送佢比第個人？
其次義工會有咁既閒錢去醫隻搵到主人既失貓？
講到受虐又嚴重受傷咁喎？即係醫藥費唔平啦？
義工唔係好撚窮成日要籌錢架咩

個啲唔撚係義工 個啲叫賊

平時D晴報，01今日係邊？
出黎抄呀！

人地叫甘仔唔撚係拖肥呀

有無人識呢個偷貓賊呀
6655 8003

日日打比佢

你攞去打針個間寵物醫院應該有隻貓資料或報告個d 有無血液分析報告個d
有就有機會證明到貓貓係你
希望你快d攞返

唔通有個小朋友岀街就話喺流浪街頭可以直接攞返屋k養咩 好撚on9

Auto打電話叫外賣先

啲人就係連呢個道理都唔撚明

佢認左隻貓唔係佢嘅就易做啦

咩叫感覺？！你感覺會被人二次遺棄？
你係樓主肚入面條蟲？你知樓主會再遺棄
咪撚on9啦 打手死返出去啦

就黎夠鐘食LUNCH

自膠？

LM 等睇兒登仔炒車

十分支持樓主攞翻隻貓 唔知啲環保團體大粒嘢幫吾幫到手

報警唔得都民事告9死佢啦
私人財產加精神損失賠償
佢又認埋 人證物證都有 出封律師信比佢

吾你老母
係都要人屌多次

做乜鳩ja你

掉低同走失你識唔識分？
你個仔走失咗係咪等於你遺棄佢啊？
你個仔走失咗你會唔會搵返佢呀？

無追晒咁多頁
樓主係點樣走失左隻貓？

Btw條友講到隻貓條命最重要 連要負法律責任都無所謂咁
啲貓撚睇到會唔會覺得佢好偉大

因住被人咬死啊巴打

條女俾人老強咗大埋肚成為強姦犯一家人
好心唔好拆散人地頭家啦唔該

搶人喇唔負責任仲理所當然

你又知有人錫？
你又知拖肥開心？
唔通你就係個仆街仔？
定係你係隻貓啊？
假設性嘅就唔好講啦

偷貓條友照顧咗一個月都冇
乜撚嘢拆散人地頭家 依家喺佢拆散樓主同甘仔

你隻貓係咪買既？有單好辦事。

其實,咁多人狂打電話/whatsapp佢,
大家都係唔好咁做,
呢d人面皮厚,你whatsapp佢,佢都係貼返同一張圖回覆。
打比佢,佢都係唔會聽。
根本唔會令佢交返隻貓出來。
只會令佢cut左個電話no.

遲下樓主再去報警,
果班懶撚到仆街既差佬,又會話個電話已停用,搵唔倒個人來hea鳩樓主。

所以,樓主你都係快手搵個議員/律師同你一齊去報警啦。

而家開始搞大左,你越唔快手搞,情況只會越差同越多變數。

屌你都ON撚鳩 拖左咁鳩耐
樓豬你係愛貓 一早GOOGLE左D法例出黎報警啦
你真係幾撚懶 鐘意極有限啦你咁樣對隻貓

咁都唔報警搞大佢??
你買定領養都有證據, 再唔係拎返先前養佢嘅相都可以證明佢偷你隻貓啦
拾遺不報已經犯偷竊罪, 偷貓仲學人講感情真係好噁心

樓主冇錢搵律師既,你咪搵個區議員去幫你囉。
大把區議員,聽倒班差佬不合理咁唔開file,都會好快手幫你搞。
如果你咁都懶,就真係冇人幫倒你

如果我偷左人哋架車 我幫佢做維修保養 個車主係咪唔會告我？ 就算要告都告唔入？

公道自在人心
如果樓主所言屬實
自然會得到應有嘅結果

最緊要逼到差佬開到file做嘢
如果 好心人/迷之領養者/消失的貓義工
無做過錯事又怕咩俾人查呀

你究竟係咪66558003機主呀?
比返隻貓人啦仆街

好撚嘔心

將自己嘅情感單方面強加於動物身上
真係好仆街

爭咩呀
135跟佢
246跟你
同佢私了啦

睇到好嬲
條仆街為左霸住甘仔 講埋d on9野

告鳩佢啦，使小小錢贏返隻貓贏返啖氣，拖肥拖你老母咩，朗尼就拖肥喇

搵下佢係邊度出入

每日打劫佢一次啦

樓上開始有搶人貓既打手出現

垃圾樓主 乜都做唔撚到
抵比人偷貓 你繼續怕事 匿喺屋企啦
真係睇撚到火滾 有電話有哂對話都做唔到啲乜
真係好撚廢 睇到29頁 我外人已經想打撚柒隻偷貓賊 你就施施然

報警啦
擺明偷野
捉d賊仔入去坐下就岩喇

根本班貓義工就自私到仆街 走失同棄養意思上已經唔同
而家根本同路不拾遺一樣

屌 樓主開完post就潛
到底有無心拎返隻貓?

明明隻貓嘅所有權係你,你話意外隻貓跑走咗,證明到隻貓係你加上你係意外後有盡責任一直搵隻貓,點會告唔入 再者條友一開始我當佢唔知隻貓係冇主人,當佢知道一刻就應該要比番你,最多都係問你攞番照顧佢果幾日嘅食宿費姐

樓主有冇update呀 睇到好嬲
大家都好鄧你唔抵但你又咩都冇做
快D報驚啦

皇帝唔急太監急 樓主開完post就深潛 連登仔仲急過個主人

樓主上黎update下好冇

補多句,雖然貓係物權,但係可以要求精神賠償
(鬼叫條仆街咁撚串唔撚比番主人)
(條友無權佔有唔應該叫'主人',叫仆街就得 )

拾遺不報定路不拾遺?

屌你，仲有例句

捨遺不報 sorry😂

都係錯呀

拾拾拾拾拾拾拾拾拾拾
罸抄十次

Hk01 晴報啲記者去哂邊
出黎啦！

屌 好仆街 推上報啦

搶貓賊出現了

小心報完警，警犬比個案底你

條友真係幾撚痴線
走失當人棄養

樓主死撚左去邊？

樓主唔係話借AC post咩

屌你 自己自私就推落隻貓度

我唔明隻貓有幾慘
但我知你老母生個智障出黎仲要當正常咁供書教學 係幾咁辛苦
你知唔知咩叫
流浪街頭 同 走失既分別?
你又知係至親 ? 5個月 vs 1個月 ?
拆散 ?

屌你老母歪理連篇
你話你唔係個所謂領養者我都唔撚信

迪士尼呢啲theme park日日都走失細路架啦
唔見佢去嗰度收養番啲家人？

你都戇撚柒鳩

而家係你難得執到人地隻靚貓死唔肯比返人咋

開大門開大窗養貓係抵屌既,
但唔代表你可以拎左人地隻貓唔比返人, 仲要覺得自己好撚啱囉!?
話唔定條仆街知原主人開大門開大窗, 開個罐頭就引走甘仔

幫你copy鬧左佢

唔該

二工=收養人

人地走失到有清息俾人執咗係5日之內嘅事
到底係邊個拆散人搞清楚未？
係條仆街自己拎咗去養
令甘仔同主人分難咋

同埋人地叫甘仔
拖你老母肥偷貓賊

交比傳媒同瘋傳係各大社交群組啦
人言可畏
養左一個月就話無左隻貓唔得
睇下條搶人隻貓的仆街挨得幾耐

兩邊都錯
一個唔識睇住自己隻貓
另一個就自私，貪心左

其實執貓人（fun fun Lau) 、異工同60558003就係同一條仆街

正常人係屋村執到貓唔係應該同看更講或者上fb 出post 問架咩？比乜撚野異工呀？
阿異工仲要乜撚野都唔做放低哂，拿拿林幫佢出領養？
60558003一定係有心捉走人地隻貓啦

咁耐都起唔到底
知佢公司一定搞鳩佢
香港人無左份工=殺佢全家

先唔講邊方面對錯
如果係唐貓仲唔出刻交番出黎咩

＄問題，你比返一百幾十條PK當照顧費咪得啦

約佢出嚟之後報警話佢偷嘢

事主懶懶閒，指意連登仔幫你施壓逼人還貓，仆街啦你無撚用

有晒電話地址都唔自己call馬去搞柒佢，究竟有幾錫隻貓心照啦

黑心都係咁話，俾人搶貓都抵撚死，你個人根本連尊嚴都無

有冇證據？樓主開大門開大窗養貓

ON99 話咩驚隻貓返去原主人到會跳樓
我夠驚你個閪太得閒無野做
搵幾百條黑腸不分日夜抽插你OK?
驚你老母閪咩 犯一次錯就判人死罪會虐貓咁撚樣

其實貓義工/狗義工都應該正名叫寵物界拐子佬

搵貓義工啦
最正路

佢係仆街，但你都抵死

咩叫做唔係名種貓，只係短毛貓
咁仲証明主人係真心鐘意金仔
唔係因為係名種喇

搵律司告佢

係自己屋企搵返D貓毛做DNA測試

個賊又會知樓主開大門開大窗既？

就算係真 隔離屋開大門開大窗 唔通我就可以拎人地屋企啲野？

嗰隻係唐貓黎既咩？咁似英短既？

佢識聽貓話又要同你講咩

多謝咁多位巴打幫手，好多巴打都聯絡到佢，佢自己都認佢偷走隻貓 真係非假膠

事主跟進左啲咩？

原主人上水未

我個仔去公園走失左，
比拐子佬拎左去賣，
我去買家到搵返個仔，
個買家可以唔比返個仔我?

如果合理，中港係唔係唔可以一家團聚黎移民

不嬲都係咁
你證明到偷貓果個係反共既
佢地先會做野

喂 搵啲方法煲大件事
警察一定會做野

係警察fb留低哂啲資料
加埋唔同account留言

記得講埋係邊區發生，方便pprb掉落去所屬警區處理。

去差館前台啲人會耍走你架，咪再哂力！

快啲煲大件事啦！ 咩渠道都出哂，警察逼住要處理。

你走啦
而家攞明係所謂貓義工同偷貓賊有問題
乜撚嘢叫個個扮哂大愛呀?從貓嘅角度諗?
你又唔撚係隻貓 你又知佢諗咩
為咗隻貓 明知有主人都唔比番人 咩道理嚟?
重有又話咩驚隻貓返主人度會跳樓會乜會乜 走啦
咁就覺得自己好為隻貓著想?攞明就自己想有私心啦
咪撚講到咁偉大 好撚嘔心呀
香港再多你地呢啲咁嘅人 死得啦 你覺得你覺得
你鍾意點都得啦 個世界重得了嘅

過主啦 仆你個街

救命 我真係好想大巴大巴咁刮佢幾巴
瞓撚醒未啊仆街 隻貓有主人都唔俾返 仲據為己有
人地有出過post尋貓架喎

都未見過啲咁厚面皮嘅人

個貓義工又係柒 呢種貓點睇都唔似流浪貓啦
俾人領養做乜撚？

無錯
連登仔真痴線
淨睇wtsapp 都知邊個岩邊個錯la

隻貓走失就可以捉人地黎收養...低鳩能

嗰條友而家明知貓有主人都比唔番人 會冇問題?
個垃圾貓義工同個賊一樣啦 一樣咁撚衰同自私

同埋要打999報警
唔洗講咁多廢話
話有人偷左你隻貓
個疑犯長期上線同埋認左

要求佢加cid即刻過黎處理

留名睇潛水樓主其實虐待過隻貓

佢點知人開大個窗 千里眼？

佢講啲嘢都好仆街好決絕, 根本有心偷貓, 冇諗過原本貓主心情
如果真係想協商就唔係咁嘅態度

全部都係6655send比我 話證明樓主虐貓。

潛水樓主係咪砰緊貓既重要性同律師費

我都覺似

條友啲口吻似十足個啲左膠貓義工

樓主係邊？ 係咪做野架！

係就搞大佢啦

係呀，個個巴打都急，得你唔急咋嘛

走上嚟係咁易一句喊苦喊忽就算

齊晒資料都唔做野等連登仔做埋你嗰份

樓豬留個tg黎
大把人幫你

過主啦 咁係咪大哂呀?真係為隻貓好 知佢主人係邊個就比番人啦 據為己有係啱嘅做法嚟?你讀書讀屎片㗎?
無聽過不問之取是為賊也?
我唔相信主人拎番隻貓之後唔會改善不足之處囉

阻住甘仔同原主人團聚
還返甘仔俾原主人啦偷貓賊
仲有佢係叫甘仔唔係拖肥呀！！

貓義工全家仆街死, 貓義工自己就長命百歲百病纏身絕子絕孫

屌個偷貓賊一直係度妄想原主人虐待隻貓黎合理化自己既行為 其實好無賴

一定唔係唐貓 唐貓個頭細啲 如果係唐貓我諗偷貓賊唔會霸住隻貓

樓主講左咁耐剩係覆左句咁既野

啲貓義工同班左膠一樣都係痴線架

淨係見貓相咁精靈
都唔覺似係受虐啦

我都係比大家睇返

我都想知點解, 成件事好混亂, 但綜合資料,
唔係 (有人執到貓->交咗俾義工然後義工搵人收養->6655收養咗) 咩?

隻貓最後先到佢手, 點解佢會知原貓主開大個窗

見到有人虐貓係咪就可以唔俾返隻貓人呀咁？
咁佢嗰陣唔報警？
反而拎咗人地嘅野 想代替主人照顧隻貓 ？

真係好撚柒on9

其實尋晚睇fb 我覺得Cecilia x Sze先有問題
成日話人地有可疑 又質疑人地尋貓post由兩個人post 你話人地有可疑 有咩證據先? 掏出來啦
你就咁嗡 講乜都得㗎

好撚on9 原主人無裝窗網嘅話 隻貓一定係跳樓嘅？
咩定律 ？

呢堆字我有睇, 對答間我睇得出原主人應該真係無窗網, 同埋第2次走失(好似係)
但咁又點呢?2回事黎喎, 咁就可以合理化人自己偷貓既理由呀?

BTW, 養貓唔裝窗網係咪ON9架

好明顯原理嚟 因為 所以啲fd

都唔知喺咪住原主人附近 趁主人唔覺意就偷咗人地隻貓

拎去獸醫度咪一清二楚囉

又話極度驚人
又話被人虐待周身傷
又話啲鬚被人剪過嚟

其實係未生安白造？

樓主去左邊?

盲生!!所以我估66558003 = FUN FUN LAU =原主人POST南明樓劉姓女住戶係同一人囉

屌那星, 有哂地址都要同佢磨成個月

佢至少都影下傷口黎睇下...
就咁話覺得隻貓俾人虐待就話要自己拎黎養
假如真係有虐貓(合理懷疑啦當然要), 佢都唔應該偷黎養
正確方法都係報警, 呢個應該唔構成佢合理化唔還返隻貓俾貓主嘅理由

條痴線鳩連主人平時開門開窗都知
一定住附近啦 重唔係處心積慮?

英國短貓？ 亂估

樓主唔該你玩大佢啦

條仆街咁樣

5你老母咩

報警啦 記得帶齊所有文件 你要攞返隻貓 就要同啲仆街鬥到底 完全明白你嘅感受 但你自己都係 唔好再整唔見隻貓 你都有責任 睇見佢講嗰啲嘢都想嘔 點解做人可以咁核突 夾硬搶咗唔畀番人

義工係南山邨執到隻貓
轉個頭交咗畀又係住南山邨嘅人領養

有無咁啱呀

收嗲啦死人偷貓賊
乜撚野新主人 綁匪就有份
人地主人啲貓相又咪肥肥白白
如果主人真係虐待佢會唔會一個月就靚仔左
On9

條友都on9
希望樓主早日攞返隻貓

佢最好再囂張d再串d
等多d 睇唔過眼既人幫下個廢主人

最無辜又無奈嘅係甘仔呀

兩個主人 一個企左 一個企右 隻貓放中間 痴邊個到咪歸邊個囉

東張西望仲唔介入？快啲幫樓主攞番個公道啦
成件事好似啲不育嘅夫婦係街拐咗人地個仔，收埋係屋企當係自己個仔

我見到隔離屋果家人個bb成日喊，一定係隔離屋對個B唔好，虐待個B，我係咪可以搶左個B嚟自己養？

你試下攞你半歲大既仔 一個企左 一個企右 你個仔放中間 痴邊個就歸邊個

有無方法報過去東張西望同蘋果
我諗實有一邊會做野

洗唔洗登埋報阿？你執到個流浪貓交俾漁護署/愛協，佢地都係等人黎揾咋，隻隻貓狗都貼街貼上網揾？錢時間你出？

冇義工我冇所謂阿，之後再有人走散貓，等佢流浪待頭等死，或者俾人捉去愛協等死囉

你鍾意啦
而家問題係知主人係邊個 都唔比番人 據為己有
先唔講佢唔放上fb 唔登報

究竟你地係咪真係有閲讀障障礙？依家係新主人唔俾返人定義工唔俾返人都未搞得清

唔好懶撚偉大啦, 而家有攞槍指住你叫你做義工呀?
定係你覺得義工有權判隻貓比邊個就邊個, 就算失主想搵返都唔比呀?
講真, 如果比你地呢d 所謂仆街義工執到就無得返屋企的話, 流浪街頭或者去spca 都起碼仲有一線希望,
起碼有機會遇到正常人幫佢搵返主人

最慘有d case係d貓媽媽出去搵食, d仔女就俾呢d仆街偷左, 拆散貓仔一家
偷貓搶貓仲要拎光環

佢好似無答打針問題

追撚曬成個post呀
兩條撚樣都抵屌
唔使爭
交返去愛護動物協會啦
兩條友都冇資格養隻貓

問題係,義工連最基本既尋找主人呢個動作都冇做到,

你話漁護處/愛協等,都叫做可以比個主人去搵,但係你義工,唔主動貼出來話搵主人,基本上主人係唔會知你係義工,更唔會可以搵你拎返。

唔好同我講咩咁多流浪貓,個義工點可以隻隻都試搵返主人,佢係識分咩係流浪貓,咩係走失貓架,你睇返d whatsapp對話,個義工都知呢隻係走失貓。

而且佢執倒隻貓,咁短時間就交比人,完全係唔打算搵返失主。當中點解要咁呢就唔知啦。

題外話:
英短bb,就算唔係cfa繁殖,都可以賣倒4,5千蚊的

d on9 技能發動執貓仔死啦去

所謂貓義工? 佢點解可以自己搵邊個就養就搵邊個養?
咁搵人接手唔使時間?真心想隻貓搵番主人 唔係打尋貓 post fb 㗎咩? 冇時間? 冇時間唔好做義工啦
好啦 有事起上嚟 唔使幫手搞番掂? 問你拎個仆街賊電話又唔撚比 想點 總之嗰個所謂貓義工都唔係好人啦

阿豬阿狗都可以話自己係貓義工
早排先有所謂貓義工偷走藥房、士多啲貓
仲砌詞狡辯話返原主人虐貓
同樓主單嘢條友口吻一樣

其實邊有咩貓異工吖, 根本執貓人=義工=66558003

拎你隻貓用過嘅嘢去公證行驗出份證明
再出律師信告佢偷貓 一般人見到律師信都會妥協架喇

支持報警

好奇一問, 點解人地會知你隻貓無晶片?

報警啦 真係錫隻貓

宜家睇得多呢d post都驚自己隻貓比人偷
本身冇諗住要幫貓咪打晶片
宜家越來越多仆街偷貓
打左穩陣好多
建議各貓主都帶貓咪去打晶片

利申：1隻得意唐貓2隻名種仲要痴人，比人執到渣都冇得淨

報警先 目的要令警察開FILE
然後可以交俾律師做
證明你隻貓喺你屋企住過 加埋對話
夠料出律師信嚇佢啦

你岩，唔好有貓義工喇，以後有流浪動物就由得佢流浪，或者call漁護署

通常，尋貓啟事上面會寫晶片編號
有D人冇打會寫冇
同通常執到動物會先去診所掃晶片
通常係咁去判斷係咪街貓
利申：診所職員，唔一定正確
但今次一定個仆街偷貓

根本就係呢個所謂義工奇撚怪

係fb見到好多義工好好 但一定唔會係呢個囉

診所有scan晶片嘅機

點解會有人咁仆街偷人地啲寵物 唔敢想像如果我隻狗俾人偷會點

又係貓義工

條仆街一定無帶隻貓去打針啦屌
死都唔答打針條問題
見人隻貓噉得意就偷咗去 仆街死

搶貓者死全家

佢點知道樓主屋企開大個門養貓

無架啦

主人肯做野未

報警無用，差佬唔會理呢啲細case
只會叫你循法律途徑解決

有針卡 有唒同隻貓啲生活照片 差佬都唔受理 一尾淨係話打唔通6655XXXX嗰電話號碼

諗住去第二間警局報警 再開唔到file嘅話就搵區議員或者律師

其實起唔起到偷貓條仆街底
之後再推上東張西望 蘋果 01啦
再加埋報警同步進行
真係夾錢出律師信告鳩條無恥死仆街

係就嗱嗱林啦仲諗
條友都講到明cut電話你仲唔爽手
遲早搬撚埋拎埋隻貓走你就同隻貓講永別啦

去第區咪棧叫你去返屋企附近果區耍走你
直接搵個區議員/律師去報啦
打唔通咪比個地址佢囉, 你有佢地址架嘛?
仲等, 一陣人地走去同你甘仔打晶片你就仲煩

快啦on9仔
仲等咩呀！

樓主醒少少啦
人質係人手上仲他他調調
快撚啲一嘢煲大佢
最緊要有傳媒講
佢地影響力大過個弱勢正苦
記者俾到厭力警方之餘
佢地搜證能力同重組案情方面
叻過毅進仔好多

備案都冇？ 正常應該你一報警就會幫你開File
如果有證據都唔受理 就攞佢警員編號投訴
利申 ：發夢聽警察講過投訴有用

岩阿，所以唔好怪人一見流浪貓狗就call漁護署/愛協

都ON撚9
唔好講到異工咁重要啦
係呢D 痴撚線異工先會一見到流浪動物一定要佢地消失既啫

拿 香港警察你知啦 多一事不如少一事
因為急住叫你報警所以冇詳細講件事

果陣朋友第一次去報都唔得
之後佢醒左 同個差佬講
「問左法律意見
朋友係警察 問過哂各路人馬
係可以告盜竊」
逼佢一定要開file
同埋唔好表現到好騰雞
於是差佬做野

同時!!!!!同所謂既仆街義工講警已報
叫佢等坐監啦 係咁多

呀，你可以留意下果條友大約住邊
由佢啲相 佢fb/電話果啲
如果搵到 同差佬講知佢住邊 可以叫差佬上屋

我朋友個case係咁岩佢影貓貓
睇到佢屋企出面個景
估到住邊

直接搵律師啦 拖咁耐

邊個走火入魔阿？醫好照顧隻貓都唔夠，仲要義工係有冇主人都唔知既情况下幫手揾主人。係香港真係唔做得好人，做夠80分會俾人屌點解唔做夠110分，痴線。

仲要話人收受利益。請指出樓主邊度話義工收受利益。大作家

之前有人話我係好心人，依家有人話我係貓義工 ，我仲係新主人同隻貓阿～喵～

似係熟人/鄰居

其實樓主系咪冇決定性嘅證據證明隻貓系佢養？

冷靜啲啦
你估個個動物義工都係咁咩

系你老母
連登咁撚多5p

部分連登仔都痴痴地線

尋日樓主已經話報警但警察唔受
拖到今日樓主最新情況仲係話報警唔受階段
30分鐘前都只係話諗住去第二間報 之後先搵律師區議員
真係好想拎返隻貓就同步做晒所有野啦

得罪講句
我係偷貓條仆街見到樓主咁唔著緊 拖咁耐
真係唔鬼驚

佢似係想靠連登仔幫佢搵返隻貓乜撚嘢都唔做

其實我哋可唔可以幫佢報警或者搵蘋果？

其實你明唔明個運作係點？
你係咁屌鳩啲義工無意思
仲可以老屈啲義工想啲貓死
屌鳩人都理性啲啦大佬

網上報案可以直接開file, 因為有record
反而你親自去警署佢會左推右推唔幫你開file 耍走你

其實樓主不如講下你係咪有虐待過隻貓
宜家似你驚俾人爆大獲
唔敢搞大佢喎

冇樣冇名 得個電話號碼同whatsapp記錄 萬一佢cut埋個電話號碼 差佬肯定又唔受理

你睇得明咪得囉

咁姐你地仲未開到file!!!!? 過左成日啦大佬
又話去第二間局 去左未???????

屌你老味
咁撚驚乜撚都無撚做過但識走上嚟開post

再咁懶懶閒就同甘仔say定goodbye啦

係咪想人幫你起人底

你係咪唔想攞返隻貓？
唔係咁驚乜嘢

我都覺 有啲鬼

我足足用左個幾鐘去睇哂D POST

結論: 人地係仆街
但樓主仲ON9 成個低能仔咁 隻野靠你就死得啦
睇見你咁樣仲燥過見到條賊仔
你都算9數啦 廢柴樓主

你返去含撚啦 呢家你係差佬定係判官咩呀
咩都自己諗 自己諗
你咁樣咩撚野都唔洗做啦
POST上黎想我地幫你做野拎返呀?
隻野靠你真係死得
好撚燥 雖然人地係仆街 但如果跟著你呢個主人真係...

樓主根本咩撚野都唔想做
開POST都係想腳UNUN等我地幫佢拎返隻貓

喂, 你仲個地址架!?

佢係咪你隔離左右住呀?
唔係佢講, 點解而家唔比返貓你條仆街會知你開大門開大窗呀?

我都唔明, 有埋地址都仲同佢磨左成個月
都仲要唔緊唔要咁
連登巴打都緊張過你

隻貓跟住依啲廢柴都無運行

睇咗好耐，本身應該係（好人）主動sd 相聯絡樓主你還貓？但點解搞搞下又會變成噉？發生咗咩事點解聯絡完你又唔還俾你要交畀第二個噉畸型？ 同埋以樓主你個朋友fb唔係有段文有好人地址？又係點搵到？如果都唔打算畀番你佢又俾自己個地址你做乜？其實成件事好撚怪

好憎呢啲人，完全無視主人同隻貓感情話攞就攞，仲覺得自己啱晒，大條罪名強加主人度合理化自己劣行
你賊嚟咋扮咩呀，覺得得意就攞偷
轉頭可以三分鐘熱度過後又比第二個或掉出街

你隻狗有晶片架呀姑

單係報警無用
最好搵埋議員，例如鄺俊宇出名鍾意動物，應該會幫

貓販定貓義工

知唔知乜叫義工，做得義工就要為啲貓狗着想 ，咁既然你少少都唔肯付出學乜人叫義工 無人攞住槍叫你做，做得就唔該有返少少道德操守

再者，做得義工至少對啲貓狗有返少少了解， 係人都知道呢隻品種既貓係唔會係流浪種，而且放上網問下人唔洗錢唔洗力，人地又會感激你，人地既感謝咪已經係最大既回報，做乜都要講利益？要利益又學人做義工？

隨便送隻貓比人，你覺得新主人有舊既咁了解隻貓，知道佢病歷習性有冇長期病？ 有咩事係咪你負責到？咁就叫為隻貓好？

而且呢個貓義工送養送得咁急，唔方為隻貓着想，除左為錢可以為咩

照你既邏輯其實世界上邊有拐子佬，全部都叫做人義工，啲細路走失左我就送比人養，再收送養費，唔洗幫佢揾老母

係囉，平時領養唔係要查家宅架咩

新興行業貓義工（or 狗義工)
無本生利，光明正大偷貓賣俾人仲可以拎光環
又可以叫人捐貓糧貓罐養自己偷番黎既貓
呢盤生意咁撚好做，邊度揾

唔搏喇我，你地d point講黎講去都係果d，又唔睇回覆。

係鍵盤打字永遠都最易既

樓主已潛

到底樓主想點？已經拖咗咁耐，點解仲唔做嘢？明知條pk住邊，又有朋友幫，點解到今日都仲停留喺去第二間差館報警嘅局面？直接搵區議員、街坊義工幫手都會有啲進展囉好冇？大把巴絲係從事法律行業，pm佢地幫手有幾難？樓主你究竟想唔想要翻甘仔？

利申：自己都係主人，唔明樓主知道甘仔係邊都唔踩上門當面屌撚柒條pk嘅諗法

搵個律師一齊去報
警察實開file
如果冇咁多錢就搵區議員一齊去報

我屋企長期唔門窗，你理撚得我

我咪話唔要義工，call漁護/愛協囉，做咩姐你

咩話？漁護/愛協都冇貼街招/上網揾主人？仲一樣俾人領養？冇人領養到期就殺？關佢咩事，好過俾人屌喇

我都有睇你個post 唔明點解可以入私人地方抱走
好痴線 好憎d義工成日偷貓偷狗之後出post打飛機

嘩好迷離

原來樓主已經第二次唔見貓
希望拖肥以後生活得安穩

全部一炮過做，我投訴樓下阻街，係Email cc哂所有authority加日日報警

我呃你我死全家

結案陳詞咩屌你老味

DLLM點解依家香港啲人咁撚痴線
光明正大偷嘢 仲要講到無錯咁
屌你老母仲要偷貓 死全家啦屌

都係保持兩秒距離好啲，連登大型車禍都唔係第一次了

網上有單好似又係貓定狗定雀
走失左有人話執到
後尾又唔肯比返佢
又吹到變左屋企人有感情唔捨得
啲內容差唔多
後尾好似要收錢先比返佢
但最後發現好似根本冇執到
係想呃錢

樓主報驚好啲

我都有試過⋯⋯條8婆又係唔肯比返我⋯⋯報警都無用，警察話唔受理

黑警死全家

其實都幾怪，個義工一執到貓淨係諗住送比人領養，從來冇諗住幫手揾主人，咁其實直接揾人收養同幫手揾主人要做既程序咪一樣咁多 ，咁點解要直接揾都唔揾送去領養 ？

而且個新主人由頭到尾都唔肯send隻貓既相出黎，冇人知而家隻貓點

完全唔知條友地址 知一早剷咗上去

樓主個心情我明
希望幫到就幫
幫推都好

養緊佢嗰時有打兩枝預防針 冇打晶片

呢個係唔係 真心疑問

個南山村咩黎

啱呀 但總有啲柒頭衝出嚟話 咁以後冇義工咪好囉，call漁記愛協乜乜柒柒，自生自滅
而家係屌緊個所謂義工處理情序有問題呀 點解要咁急搵人養，而唔係上網搵主人。
都係嗰句，冇時間嘅唔好做義工啦。

睇對話 條友完全無同理心
延伸到現實佢一定係超貪便宜既師奶
候生既一定係自私 口臭 無仔無女無朋友又樣衰既人
你好人好者真係唔撚會咁樣拎人隻貓當自己貓囉 好撚肉酸呀屌你 on9當道理
Call鳩你

有多啲相睇到 擺明係英短b黎架啦 個頭咁撚大 唐貓好似黃阿瑪咁肥咁大 個頭都冇咁大

肯定賣咗比人啦 俾咗邊個又九唔搭八

唔知? 南山村咩黎架

屌你呢單野真係好鬼 大家小心炒車

老老實實，我信樓主係愛隻貓，走失只係無心之失，但係有心人眼內，你的確唔係好主人

就算隻貓唔係佢度，咁係佢執架嘛？係佢比義工架嘛？係佢唔究竟肯講比左邊撚個架嘛？點解會唔關佢事？
雖然我覺得執貓同義工同keep住你隻貓既都係同一個人
黑警耍得走你，連街坊都耍得走你

d 貓義工成日屌鳩殺協
而家終於知道殺協先最正路

係金仔，唔撚係拖肥

整理一下，

樓主，發仔（貓主人），同fb個albert lee 係一組人，統一叫貓主

樓主口中既好心人=albert lee 口中既偷貓賊劉小姐（住南山村）=fb 既Fun Fun Lau, 統一叫劉小姐

貓義工= 深水涉女貓義工 阿心， 統一叫貓義工

6655xx最初係菲傭聽） = 而家hold 住隻貓果個 ,統一叫仆街

件事個流程係

貓主角度
唔見貓->查到劉小姐執到->albert lee 開心出post 話好快接得返-> 劉小姐開始兜花園話比左唔知咩人，搞左一大輪先話比左深水涉一個女貓義工-> albeet lee 出post 屌鳩劉小姐遊花園並稱對方為偷貓賊-> 劉小姐（fun fun lau) 出post 叫貓義工還貓 -> 中間唔知發生咩事，turn out 劉小姐交左個6655xxxx 電話出黎話隻貓而家係佢度->貓主聯絡6655xxxx條仆街-> 條仆街唔肯還貓-> 貓主連登開post並係post 中將劉小姐改口叫做好心人

劉小姐角度
執到貓->比左貓義工->貓主搵劉小姐->劉小姐聯絡貓義工不果（唔覆佢）->劉小姐出post 叫其他識果位貓義工既人幫手聯絡佢->中間唔知咩事，turn out 佢得到個6655xxxx 既電話->比左個電話貓主

貓義工角度
完全冇影，呢條友存唔存在都成疑，有可能同6655xxxx 係同一個人

仆街（6655xxxx)角度
自稱從貓義工處「領養」左隻貓，講明唔會還貓，個電話有可能係菲傭既電話

所以而家我地淨係知
劉小姐電話同地址
貓義工地區（深水涉），電話，同花名（阿心）
仆街既電話（6655xxxx)

朋友再去咗多次報警，多謝咁多位巴打🙏

咁南山邨係咩嚟?

應該係真，而呢個係佢街坊，好多文都係喺佢個街坊到睇到，佢都幾好熱心，又幫手貼街招等我仲以為佢先係主人 ，隻貓係12月5號唔見既
12月9號就有消息，我自己覺得如果真係有心想偷貓噉又搵番個貓主做乜 之後其實正常應該係告一段落令人以為貓咪已經搵番就開心回家，點知去到21號又突然有段莫名其妙既文
就原來9號左右就應該拿番既貓到21號都未搞掂，呢段時間真係唔知佢地搞乜

本身我無抱任何希望凈係見有個電話就試下，點知又會有張圖 佢話有sd過圖俾佢呢方面真定假就唔知，而6655個電話就肯定係太空卡，專用嚟覆樓主，因為個好人係用新AC
張圖都係群既人放出黎，之後樓主你明知都仲噉著緊喺個無謂電話真係 而家兩邊應該都有野隱瞞，雖然你有6655電話D圖，但最重要既同劉小姐既對話圖又無，你既熱心街坊又話佢係偷貓賊，但關於佢資訊又噉少，而家又凈得個6655假電話既圖......你呢個post仲對你講既好人客客氣氣噉，我真係睇唔透 另外6655到底係貓義工定只係一個俾劉小姐交托貓既普通人就真係唔知啦。同埋我覺得你地私下應該有傾過，傾過咩就唔知，凈係知你追住個假電話唔放真係好智障，最重要係要諗到底因咩解究佢搵完你又突然搵第二個唔俾番，你係咪做過咩嚟 另外個邊應該唔止一個人覺得你對隻貓唔好
溝通係好重要，如果報警唔得一係裝番多D對貓安全設備令佢地安心可能諗法會改變？
因為甘仔主人你好似都養幾多貓下，係唔係因為唔係第一次走失佢地唔放心唔想俾番？

下面係分析。

隻貓應該唔係劉小姐度。
首先，貓主係早在12月頭就接觸左劉小姐，中間劉小姐亦出過幾次post 叫貓義工阿心還貓，後面仲疑似情緒失控。 樓主改口叫佢好心人呢個表現亦睇得出貓主方面係相信佢。
所以話想報警/親自踩上南山村搵貓，我覺得唔太現實，因為劉小姐hold 貓既可能性不大。

另外佢係第一手執到貓既人，好可能根本就住貓主隔離屋（呢點好重要）

但係呢個唔代表劉小姐毫無隱瞞。

劉小姐冇交代到最後點搵到貓義工阿心，我地亦唔知仆街（6655xxxx) 係貓義工阿心度「領養」 隻貓既過程係點， 更唔知劉小姐最後係點得到仆街（6655xxxx)既電話

至於阿心，成個人得個名，得個電話，冇人知咩人咩樣，一開始仲要唔回覆劉小姐，最後又淨係交個6655xxxx 既電話出黎，其他乜資料都冇，最最最最可疑既係，6655xxxx 一打去仲要係菲傭聽。

仆街6655xxxx, 用緊個疑似係菲傭既電話,聲稱從貓義工度領養左隻貓一個月，但係隻貓岩岩好就係一個月前唔見，問題係，以我地對貓義工既認識，真係可以接手左隻貓幾日就即刻比人領養？另外仆街6655xxxx 亦提到隻貓好多傷，貓義工真係會係隻貓d 傷未好既情況下比人領養隻貓？最後仲有一個好可疑既點，仆街6655xxxx提到貓主屋企長開門長開窗，而且冇窗網，問題係佢點知？

我既推論係，貓義工同6655xxxx 係同一個人，或者係親屬關係（即係貓義工拎左隻貓返屋企養）。
劉小姐同貓主遊緊花園果時其實係同貓義工交涉緊。
貓義工（仆街6655xxxx) 交涉其間問左劉小姐 貓主屋企既情況，從劉小姐口中得知貓主屋企情況下以此為藉口唔還貓，同時block 左劉小姐。
劉小姐不得以之下同貓主遊花園，同時出post 叫人幫手聯絡貓義工。
報警後，劉小姐情緒失控，同時貓義工終於聯絡返劉小姐。
重點！
呢個時候貓義工藉口話隻貓已經比人領養左，然後比左屋企菲傭既電話劉小姐話呢個係個新領養者既電話，同時搵自己屋企人去覆wtsapp(似係細妹） 因為佢wtsapp 口敏十足d 比貓義工家人洗腦既妹妹仔。

所以結論係，我覺得大家應該將突破點放係深水涉貓義工 阿心 身上面。（電話上面已經有）
check 下佢有冇菲傭，有冇細妹。
問下佢點解咁快就比人領養走隻貓。
問下劉小姐本身係咪有同貓義工講過貓主屋企既情況。
如果有講問下佢當時貓義工既反應係點？ 同意還貓，定同6655xxxx 立場係一樣。

我係事主個朋友，今日事主去報警同搵議員，搞左成日所以冇時間覆，而家議員話會幫佢地跟進，之後有進展會交代下，多謝咁多位巴絲意見先

屌你開post1999, 快手幫我睇下我上面個整理有冇搞錯。
如果唔係誤導左一堆巴絲。

唔知有冇可能搵到劉小姐真身？

劉小姐有提過隻貓比左舊同事，客人，街坊。
假如貓義工阿心 就係劉小姐係寵物美容做野既時候認識既人咁就解釋到。

寵物美容店有可能有同貓義工合作去幫d 流浪貓狗沖涼，係呢個角度睇，都可以叫同事（舊，係因為間野執左）
因為有用到美容店既服務，甚至可能有比錢，所以都可以叫客人
貓義工通常會搵同區既寵物美容店幫手，因為同區所以叫街坊。

好有可能就係劉小姐係街撞到阿心，提到執到貓呢件事，然後阿心就接手左

間野係塘尾
地區性出現左

劉小姐，貓主住南山邨
劉小姐返工返塘尾，識到個深水涉既義工阿心

睇到好嬲 支持樓主
有養寵物，所以明你心情！

道理上係樓主唔岩在先但有乜理由會咁樣霸住隻貓？
一定要逼條仆街還翻隻貓比樓主

你就係偷貓仆街？

可唔可以搵人sd哩段俾佢 。好撚正

正式宣布樓主係條廢柴
根本唔緊張隻貓
潛完水 蒲頭又唔答問題
搞左咁撚耐一啲進展都無
九唔撚搭八
外人仲緊張過樓主

成班人講到好合理真係好撚嘔心，痴線
真係唔知點解可以無恥到咁。先唔講原主人係咪真係有款開大門乜乜77，我地更加唔會知，但係。最主要係就算乜理由都唔撚係可以俾您合理化搶9人隻貓囉。班仆街仲要話咩，俾翻原主人就真係白痴 咩事？偷人嘢仲可以咁大聲，得到咁多人支持？ 真係火撚滾

咁都得仲成世界既

冇打晶片就抵撚死啦

樓主唔係貓主... 根據#1係樓主朋友先係貓主 (?)
而且先前N頁已經有巴打俾咗意見教貓主點做
可能佢依家做緊未report返最新進度又或者佢其實都係等緊消息,
佢又唔知地址冇得踩上去, 做到而又即時見效嘅嘢其實真係唔多, 同佢理論落去都係晒氣, 由第一個wts message對家都冇諗住還貓

佢地又話貓主虐貓又話貓主冇裝窗網
但全部都係求證唔到嘅嘢 (暫時仲未見有確鑿證據)
而且睇對話佢好似係存心偷人貓黎養, 之後先拎呢點黎做藉口唔俾返原本貓主

貓打晶片好似好易移位

利申：唔熟

大家搵左咁多圖，咁多疑問
佢都無解答過，1999仲要幫佢整埋整合
屌你老母，借人acc開post
但係就潛水，討論條柒？

比黎比去，仲要咁急，一定有金錢利益瓜葛
個鄰居可能侯住好耐，已經一早搵定方法裝原主人，又搵曬理由黎「幫」隻貓搵新主人，貪佢on99動作慢三拍，偷+賣貓成功

硬係覺得有D內情

推左咁多頁，有啲咩進展

不問自取，據為己有仲咁理直氣壯係咩道理，偷貓偷到你傻撚左!

似乎係你邏輯有問題
咁借黎把撚？
佢都係想啲人知完
查出個仆街 拎返隻貓
佢本人都唔推post
講野又1999
中間啲人搵左好多圖
大家好多疑問
佢唔出現幫手整合幫條撚？

其實仲有好多疑問 但樓主又唔講清楚

裝唔裝貓網真係好個人
老老實實以前啲人邊會裝
由得啲貓自己出去躝街
只係依家啲人開始注意返裝貓網嘅重要性
但係無裝到又唔代表就等於對隻貓唔好
至於話虐貓搞到成身傷極度驚人
多數都係砌詞狡辯搏人同情
將自己搶貓嘅行為合理化

你隻狗最後拎唔拎得返?

偷貓賊死全家

好慘...

偷狗賊完全失蹤?

果陣見你個post 起晒班友底都刮唔到人? 冇報到警咩?

無問題，貓又唔係我唔見

反正事主唔care, 推到1001 close file